.TH "src/Lab0.cpp" 3 "Miércoles, 8 de Enero de 2020" "Version V1.0" "Laboratorio 0" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
src/Lab0.cpp \- Programa escrito en c++\&. La funcionalidad del programa es la de recibir una cadena de codónes al ser ejecutado, con el fin de determinar cuales son los aminoácidos que componen dicha cadena\&. En primer lugar se compila el código utilizando g++\&. Al ejecutar el binario se debe de agregar la cadena de codones en mayuscula y con una cantidad de letras multiplo de 3\&.  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <string>\fP
.br
\fC#include <iostream>\fP
.br

.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (int argc, char *argv[])"
.br
.RI "En el main se ejecuta toda la lógia del programa y es el encargado de realizar las impresiones en patalla\&. "
.in -1c
.SH "Descripción detallada"
.PP 
Programa escrito en c++\&. La funcionalidad del programa es la de recibir una cadena de codónes al ser ejecutado, con el fin de determinar cuales son los aminoácidos que componen dicha cadena\&. En primer lugar se compila el código utilizando g++\&. Al ejecutar el binario se debe de agregar la cadena de codones en mayuscula y con una cantidad de letras multiplo de 3\&. 


.PP
\fBAutor:\fP
.RS 4
Jorge Isaac Fallas Mejía B62562\&. 
.PP
Esteban Rodríguez Quintana B66076\&. 
.PP
Gabrile Gutierres Arguedas B63215\&. 
.RE
.PP
\fBVersión:\fP
.RS 4
1 
.RE
.PP
\fBFecha:\fP
.RS 4
2020-01-7 
.RE
.PP

.PP
Definición en el archivo \fBLab0\&.cpp\fP\&.
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "int main (int argc, char * argv[])"

.PP
En el main se ejecuta toda la lógia del programa y es el encargado de realizar las impresiones en patalla\&. 
.PP
\fBParámetros:\fP
.RS 4
\fISe\fP recibe como parámetro la cadena de codones en el puntero argv[] en la ejecución del binario\&. 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 21 del archivo Lab0\&.cpp\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Laboratorio 0 del código fuente\&.
